[突發］路透：澳洲即將宣布救助香港人措施

香港人好受歡迎

希望係全部人

估唔到

push
Australia叫緊澳人避免來港

希望只限真正有需要既手足

支那人：我係香港人呀hi

澳洲

時差 五眼一個一個出招

等緊澳洲救助

親戚朋友全部係澳洲
走難都想走去澳洲

仲落力過大豆國

係 別讓藍屍跑了

難啲
本身人口少
收太多又有政治問題

出得招丶再正式寫好方案丶pass埋
可能半年出爐
換言之你一年之內要走...

尋晚開完會就做野

五毛不斷spin大豆

琴晚五眼開完會 今日就

又唔好講到咁誇驚你燈

SYDNEY, July 9 (Reuters) - Australian Prime Minister Scott Morrison will on Thursday announce measures to assist Hong Kong citizens, including visas and changes to an extradition agreement, two government sources told Reuters.

唔知係咪今晚呢

一班on9又跟風

鬥黃策略一樣。唔係屌支那 係屌對家

坦白講，無美國撐既話
有邊個國家夠膽同支那作對

救到班後生就得

大你老母豆咩 又一隻支那狗
黃豆就黃豆啦

得嘴炮無行動係客觀事實

比晒子彈連簽個名都拖左成個星期

我真係唔介意佢用行動黎收我地聲

Australia

衝出黎柒

美國應該係最後包底

仲爭new zealand

正解

一堆好易滿足，又和平嘅港猪

出埋軍隊週圍巡都得把口？
華為制裁？

一啲唔睇事實既柒頭
做咗幾多野都繼續廢噏架啦

Good，但之前話係要remote area,係要有幾遠離城市？not that I’m complaining, just wondering.
佢哋outback 咁大，唔愁地方，只係城市建設要落力搞

大家都好似你個名咁

未走難民、外國僑民，你想點制裁？
而家就係等緊五眼分人頭，
分完走哂人質先出手。

我同你情況相似 不過係加拿大
但係加拿大方案對我不利

預計澳洲都會同加拿大一樣都有特定收留對象 希望fit到你

講緊

其實咩大豆係得五毛先咁care 香港人完全wfc
風向都唔撚識帶

狗，官員和公務員及其家屬不會包括在內

連登仔總結：唔核平支那都係廢

全世界都要為三百幾萬香港黃絲打仗，唔出兵就係瀨共

應該睇左唔少支共機密野先有咁既反應

傳說中好多支那人

等佢哋世代留係大灣區入集中營

擺明係美帝發功
英澳加先會咁一致
你估香港人真係鑲金咩

必須效忠中國

最怕係地震,會死好多人

呢幾日班失敗主義：聽住先

好過你買豆国少少啦水浸失收 下轉記得買多啲呀

5眼大家分啲, 好快分晒

be humble唔該，人地幫你係仗義，唔幫係完全冇問題架

如果係全部人去得咁同響香港對撚住班藍絲 / 新腥揀人有咩分別

去過AKL一次旅行都已經遇到好多支那人

之後香港就滅亡

蘇州過後
細路一定要走呀

好可惜前線抗爭個班多數係蝗一二代

睇到香港人咁高

澳洲咁撚快 香港睇嚟真係好危險

唔想講大英祖國壞話，不過之前瀨共瀨到雪雪，而家咁硬唔係因為中咗肺炎咁簡單既

真係有金,勤力,聰明,有錢

Live press conference..

廢老藍屍：唔鍾意香港就走
中共政府：唔鍾意都唔比走

The pending announcement comes after Australia’s Foreign Minister Marise Payne held a teleconference with her counterparts in the Five Eyes security arrangement, which includes the U.S., about Hong Kong overnight, the sources said.

我發現班pr五毛唔識英文
擺到明美國帶頭啦

老細叫佢講大豆 佢地就講大豆

淨係識大豆侵囉

簡單講, 攞到任何work/study visa都extend到5年

破產好似全球銀行都會封殺你

d暴徒例外，書又讀唔成，係度搞亂香港。
一般守法香港人質素唔差既

所以希望佢主收無bno既後生仔，當然最好要查家宅，但係必要時無法子我都希望佢收咗先，慢慢查再篩返啲藍二代出黎

live聽緊
現有Temp working visa自動5年後PR？
現有學生簽 grad visa 自動續五年
但最後都係計分留低？

澳洲總理莫裡森今早於堪培拉發表講話，宣布調整港人簽證制度，持有學生或工作簽證的港人居澳期上調至５年，並可申請居留權，同時暫停與香港的引渡條約，因為對香港實施國安法感到憂心。

二毛水浸浸死未

用呢個 term 都係五毛，明明買大豆係中國嘅敗仗，竟然可以用自己瘀事來笑人

Graduate visa 本身兩年 都係多咗三年姐咁？

temp working visa extend 5 years then pathway to PR
current students / future students once they graduate, the visa will be extended for 5 years
current grad student visas will be extend to 5 years from today.

好似有prioirty

要準備督灰database

咪係
被逼日日都要買豆
居然拎黎笑侵

真心垃圾到癲 我係澳洲讀緊書就唔洗你保護啦
含家都係富二代 保護咩Q 雖然知AUS零義務幫手 但做埋依D垃圾POLICY
不如咩都唔好搞好過

AUS果堆讀完書阿 兩年畢業WORKING VISA同五年根本無分別
係搵唔到 都會自己番香港

still the same marking system, but we will be in higher priority
即係有機會可以打尖

即係英國模式

即係五年既TR
都係吸專業人士多

應該未完 不過等睇連登仔話冇用

once your visa expire extend 5 years.

所以而家仲讀緊嘅就唔使申請485 自動續5年？

屌你老母，你幾時死？ 搵食去雅虎啦柒頭

又係五年

個陣約翰遜中支那肺友爭D死
係ICU出番黎都仲話要用華為
依家無啦啦咁強硬，實有野啦

你都on撚9
D分高咗之後年中唔知幾多人拎唔到 pr要返去

唔好以前自己係移民唔該

澳洲係以人道為為幫你地

英國唔使計分5+1 唔同

黎到先得嫁

留番香港市俾藍屍廢老

有冇人督灰譚尿盅個仔？

if you are holding student visa, once you graduate then you should be able to extend for another 5 years.

推 抗爭Mind Map #香港自治法案 #一國兩制已死 7.11-12 初選 BNO「5+1」 #黃色經濟圈 #國際戰線

先頭話有skilled migrant㗎喎

小粉紅：禾刀系空窮隱牙

尋日先有post叫國民回國

冇得去lu

十足十阿Q, 話自己係人地老豆，被人打就係仔打老豆，然後心安理得

可唔可以唔好撚再覆五毛

boss要最後先出手

已經出現鳥

四月完咗 visa 又點計

係香港人啲錢

即係俾5年visa extend 但係想申請pr一樣要排EOI鬥高分
問題係你澳洲畢業無pr 一般公司唔會請你
本身485visa都可以留2年

哭撚左 舊年讀完書返黎

係咪仲要僱主簽先有得繼續留澳?

終於有人咁講
成班傻閪話人做野慢又教人做野

依家申請?

same here

你畢完業兩年都搵唔到工 我俾五年你搵工 你會搵到?

頂，即係無變過，只係長左時間

應該係
試下working holiday啦

冷靜少少
公務員我覺得可以揀
新公務員公會個班好慘

條友之前講自己唔夠分移去
變左怨婦
居然件事係幾戇鳩，有錢仔留學變pr 食人血饅頭
不過睇下會唔會有下一步行動啦

過晒果個年紀喇
去讀個master就有可能既

楊局長個仔呢？

無料到咪無人請

要計分咁有咩用

即係要計分嘅難民(？)政策
當然 多謝澳洲 肯出手已經夠

如果有五年visa 你既科同能力又有咁上下
應該吸引力會大過其他國家既人

蘋果點解講嘅唔同得畢業簽証同技術移民extend5 yrs唔係好明

我第一個舉報你做中共支持者

有能力走果班真係鑲金㗎
一係有技術或者有學歷，一係就有資金

你估係某國入嚟香港果150個咩
資金同專門技術都無（四大中共技術：偷呃拐騙唔計）
移到嚟香港淨係識攞福利

之前放風都只係咁多，唔明點解之前有人覺得會乜人都收

希望後生仔有份

利申：80後中坑

因為改領導人花名係支那依個咁號稱自由既地方係大忌
用番依套邏輯，佢地咪覺得大豆侵依個名好侮辱人，好成功囉
但佢地唔知民主國家根本唔CARE依D野
萬聖節個期周街都係醜化TRUMP既公仔，人地間鋪上哂電視咪一樣咁樣生存

畢咗業送埋屋同鬼妹同工人好唔好呀

讀完3-4 年書 都搵唔到工仲想乞？

咁又無睇死其他國家 事實其他國家收香港人
美國都係雷聲大 雨點小

去過WH一次, 可唔可以再申請?

個人認為 純粹為PR
UK有bno 暫時係吸引d

燒山：香港人係香寶寶

得果幾千個可以例外

唔好再講呢句，明顯背後有野發生，搵香港人過橋咋

依然係要計分

班ON9真係以為要出兵打鳩支那開戰，先係叫幫香港人

我都想申請多次

仲直播緊
個個爭住出文會有漏
佢講完畢業簽証同技術移民之後先講學生

可以做澳洲人？賣國賊

我冇二簽

或者幫香港人走晒都係國際抗共嘅一部棋黎
可以令香港資金外流 流向自己國家 削弱香港競爭力
啲人走晒 到時外國要對付中國就唔洗就住就住
擔心中國拎香港人做人質

其實UK 遲D都會係用計分制
因為澳洲係想吸引有能力而又擁抱自由既香港人去澳洲

前留學生有冇咩窿路

紐西蘭就算9數
完全冇期望
奶共總理

應該要計分？

去讀多次書

即刻過去再讀書

真心唔明 點解樓上有d仆街好似take it for granted 屌晒鬼
同班支那蝗有咩分別
你話英國都算
澳洲本身肯咁做已經做多左

慎防放負
乜都話無用

當地Working Holiday 同埋等去有冇份呢？

始終要接受返個事實，人地無義務收容香港人，雖然暫時咁睇幫唔到啲後生仔乜滯

唔只資金
仲有新一代嘅高汁勞動力
過去一年抗爭香港人SHOW到俾國際睇
香港後生仔嘅創意同埋良好公民意識
對於歐美澳呢D有人口老化問題嘅國家係好吸引

仲有台日

藍屍狗例外，低智又奶共，係度搞亂香港。
一般支持民主既香港人質素唔差既

撐共又想攞外國護照？
沒門！

Working holiday = Vistor

i think you need to get employer sponsor..
working holiday is not applicable unless you change it to student visa.

係囉，三萬暴徒書又讀唔成，係度搞亂香港

屌係因為根本幫唔到要幫既人
無bno抗爭緊，點會有咁多人會係澳洲讀緊書
又點樣咁多高技術人員

係唔係以後申請student or work visa成功之後，都可以有呢個待遇

鼓勵後生仔去澳洲讀書囉..

呢樣真
所以weekend 要出黎初選
個投票數字美國睇實

Working holiday 都係3年？
上調5年咁高？

暫時睇係抄英國
不過有bno唔洗煩一定要搵工

留2年變5年作用好似唔大不過叫做多個選擇

Working holiday = visitor visa

老美要出實際制裁措施都要時間，同埋要睇下中共點玩香港再作對應，五毛最喜歡用老美動作慢來spin , 全球各國開始制裁中國。

即係沒BNO個批等死

有冇screen 走啲大劣人

係, 佢話future students 都會有5 years extension

呢個唔係working holiday visa
呢個係5年之後provide pathway to PR/Citizenship

澳洲本身有咩義務幫香港人呀
你話佢而家做show又好 想吸金又好
某程度上 已經俾香港人打尖
你睇下印度人有冇得打尖

Btw，過到去澳洲
記得去招呼譚耀宗子子孫孫

之前個個唔知詳情就吹水搞到好高期望
但係得罪講句，而家可以受惠嘅全部都係離地中產

所以我咪話無用 本身有能力留低果堆 兩年同五年 我唔覺得有分別
無能力果堆 俾五年 可能會多左一絲希望既

我重申 澳洲係無義務幫香港人 我覺得連UK都無義務
但依D政策 我唔覺得真係幫到後生仔

但呢單野似幫班留學生多d
班留學生有幾多個好似牙moon咁專登走番香港先

支那五毛以為攻擊到人
侵真係大把

下個係咪加拿大

啱呀書又讀唔成 得個毅進學歷 所以咪淨係做到啲體力勞動做正苦隻狗嘅工囉 EQ又低唔識控制情緒 講兩句就跳曬制好劣質

警察暴徒，明既

佢係講緊future準備去澳洲讀書/申請temp work visa都會有5years
即係off shore都有。佢要用香港學生replace chinese students 俾大學有收入

收爹啦戇鳩

澳洲讀書幾貴下

又捉到一隻

你咁講除咗貼錢貼屋貼工 冇政策會幫到後生仔

仲有香港人反共意識
知道曬中共有咩手段搞鳩你

有咩用？5年後排skill immigration?排到85分 香港人等返香港都得了

呢個真

7news係奶共台
7news係對資訊無乜要求嘅人先睇
佢地根本唔知世界發生緊乜事

五眼相繼出手 大家有得走真係要走 佢地出得手應該之後情況會好差

有冇段講話既片睇

即係留低既都抵死，炸你老母閪都唔好怨

宜家都唔止85分啦大部分

我諗主要係想去左留學既留埋係果度唔番香港算
一般人去唔易直接有work visa

正路讀完書+post study work visa都差唔多夠5年

佢地只要後生仔
因為佢地有共同價值觀
讀5年/Stay 5年容入左
之後比機會你入藉

西走一班無未來既中年人

bno唔洗計分喎

大撚把低學歷連書都冇得讀...

都未詳細公佈

應該四眼 紐西蘭好似話暫時無plan

FIVE EYES

大豆國反而係最得把口

就咁睇，俾你留多五年係移民分都係拎多5分左右，係計分上幫助得好少，除非你咁好彩有僱主肯幫你簽擔保

你要明白藍父母點都係最大問題..... 當然我唔會要求澳洲政府包埋食宿學費

未必太多後生負擔到果舊錢

神早block左

根本所有野都係美國帶頭
英國之前仲講緊用華為呀
五毛式詭辯

係 如果搵唔到工既都係要死追香港

藍屍食屎咪撚走。 果d咩上大陸買樓d臭港女KOL咪撚縮，返大陸用支那國藉做雞，唔好影衰真港女嘅名

上面五毛嚟

開頭仲講到可以揀國家
根本五眼收港人嘅背後
有好多特定條件。

其實最好係provide個shelter only
如果5 eyes 可以come到個地方出黎
然後全部想走既香港人過去發展
5 eyes 只提供保護 + 人道醫療幫助
等香港人自己run 10年
應該可以output翻利益俾5 eyes

點都好 多謝澳洲出手

咁點解唔屌得
咁真係幫唔到最需要幫既人嘛
根本同澳洲有咩義務幫香港人無關係
唔好乜鳩都拉呢樣黎講

鄧顏武周嗰班慘

Neo Hong Kong

有五眼就夠
支那仲同佢班狗屎垃圾國打緊飛機

美國英國澳洲加拿大紐西蘭台灣日本 點揀好

哇屌，on9仔

依家都係等英國算

正常 無一個國家鐘意垃圾移民 由其澳洲根本都唔係想要堆無學歷無工作技能既人

無得怨澳洲既 香港關佢地鬼事咩

中東果堆夠俾人炸到屋企都無埋 一樣無人理

世界唔係圍住香港轉，喺大環境下有有利香港人嘅政策同安排出現，咪把握機會囉

無條件收晒所有香港人好冇
得罪講句 講慘 大把第3世界既人慘過香港

中年人無bno？

得美國未有出手
希望佢哋快啲announce

澳洲好嘢

係呀
最重點係幫唔到最需要幫既人囉

香港人唔係得個慘字, 仲可以有output

得罪講句 比多三年班離地有錢仔
咪想佢地貢獻多d錢去賭場 振興番個經濟

唔好意思補充返
我地喱一年不斷搞集會但個總理冇出過聲
National就有個強國間諜做議員
雖然係咁但我都會繼續叫所有朋友寫信比議員

雖然未公佈，但係條路係走緊平權，要計分果啲叫移民

有得揀,點會揀澳洲
係都去英國啦
澳洲好似又係多蝗國人移過去

真
呢個時候如果頂爛市玩薄利多銷

可以apply
但都係要計分囉

bno版澳洲visa都得啦
將啲野拉到最極端 再攻擊話唔合理
好叻？
blocked

我自己會咁睇…

我本行黎講我係香港已經做到最高既中層，正路我排多5-8年左右就到我上director級，果時我都係4字頭。

但如果走去澳洲做，應該由d細位重新黎過，不過如果生活正常，我又唔介紹既。

甚至乎如果做超市執貨係生活到，我都唔介意做，静静地過日子不知幾好。

係依家申請唔會有5年？係依一刻係澳洲先有份？
如果係前者後生仔可以去澳洲wh打工好努力咁賺錢儲錢睇下留唔留到讀書再申請5年？

嘩 痴撚線 幫你搵埋工送埋樓比你好冇

口交部將會一日十篇

現實係咁
無錢/技術/學歷 是但一樣 叫人點收留你?

啱啱五眼開完會仲要唔透露傾左D咩。好有可能有重量級制裁

Jacinda Ardern唔係出名左膠既咩 連養雞逼D都理 香港反而唔理?

岩牙 連馬拉呢D第三世界都唔想俾班暴徒過去

上面條撚樣 海龜先生究竟做乜鳩

咁又一隻

澳洲天氣好 好多英國佬都移過去

加拿大收後生過去讀書

感謝澳洲

睇來bno個d等入集中營
佢哋根本唔想收香港人
英國因為份約所以收回bno
希望Hongkong bill過到
就可開放申請BNO
咁大部分香港人走到又隔到班蝗
不過前線就慘啦

係 d人睇都唔睇就話有無義務
係話緊佢個plan唔係幫到最需要幫既人仲可能引共碟留低

Reuter個news都有提
開完5人會議 澳洲就有野出

又嘥左個ac好行夾唔送

就咁睇 加國都係會同澳洲 政策一樣
只係年輕人優先

石頭又要出動

你啲藍絲暴徒咪撚去 成班人等緊舉報你

其實PR都冇咩用
最終目標係要有passport
如果冇外國passport
你係外國都只可以去支那領事館
同埋你續pr都要求支那俾你續本特衰
(雖然桂民海照樣俾支那kidnap)

幻想到可以任揀果啲應該係智力有問題，諗都諗到唔會，一定係英國最簡單，之後果幾眼實好多限制

之前有好多人都叫大家唔好過份期望
係大家唔願意面對現實

同意
幾萬隻YJ曱甴屎五科合格都冇

拉到最盡再攻擊好叻叻呀
死埋一二邊啦垃圾

澳洲要做番同你讀科一樣
先可以計分 再同人鬥高分 拎PR
好多人兩年TR 都係做雜工 最後咪又要番香港
所以對於真係能力有咁上下既人 係有丁點幫助既
其餘作用都係比班有錢仔賭多三年錢

夏天咪熱撚死囉
4-50度,你頂唔頂住熱浪?
又好似上年咁,一個山火燒到齊齊入左焗爐咁,你又頂唔頂得住?

一講呢啲好易引到五毛打手

其實我都覺得老美係係度推啲𡃁做哂準備先出手，確保大動作之後香港人如果四散移民潮去自由世界，可以帶嚟最大建設

讀到書就係
好多連入U英文水平都冇嘅手足係condom

已經幫緊香港人啦
老鳳幫你在港港人咩

本身係澳洲果D
呢一年為香港做過D乜
呢班人真係訓著都識笑

打好國際戰線—> 拉攏當地民意支持 —> 逼當地政府採取強硬態度

加油 要人哋政府支持就首先要人哋普羅大眾支持 呢個就係民主政制

佢呢期由天跌落地底
抗疫成功原來靠運氣

之前咪好多人話要揀左揀右
嫌三嫌四嘅咩

點樣可以有passport

真，都要美國做頭，冇美國做頭，英國會硬到咩？5眼會做野，成日大豆大豆，諗清楚先啦，一係5毛，一係pr公司，一係太天真

係有錢人優先
冇錢d on9書點撚樣讀呀 貴撚到on9

有冇整合？
有既我置頂

咁你做左咩幫人地澳洲 人地要請你過去住做佢地子民

左膠wfc你咩
美國左膠話你收cia錢啦
對左膠完全無期望
分分鐘幫返支那轉頭搞你

姐係點唔明
我而家喺澳洲讀書grad左都就咁留到5年？

Pr之後等唔知幾年好似就可以apply citizenship

我發現你好多post都係到講咩咩國家無義務點點點
我想問下你做乜鳩就真

條撚樣同班支那蝗有咩分別
黎唔到香港 就屌香港唔俾佢黎
黎左香港 就屌香港d benefits唔夠好
公屋又細 綜援又少

我估佢會有vetting

澳洲係連後生都唔收
加拿大收你都要諗生活費先讀到書
真係唯有等Hongkong bill算

要放棄中國國藉 同強制加入香港革命組織

無pr點會有passport

我發覺好多五毛會用幫唔到手足當人係 condom 咁去屌啲幫緊香港人既國家

講緊幫既對象錯呀
blocked

即刻射支核彈去北京好無啊

但有PR=/=有passport

佢地話要送埋 passport 申請費
十年個本好撚貴

後生個班手足如果唔係香港出世唔知有冇份呢....?

連pr都冇就想入藉

個pr係要記落你本廁所板到
所以

好似話借錢俾我地讀？

Current and future students will be eligible for a five-year temporary graduate visa on the successful conclusion of their studies with a pathway to permanent residency, Acting Immigration Minister Alan Tudge said.
Temporary skilled visa holders from Hong Kong who are in Australia at the moment will be eligible for an additional five years in Australia, also with a pathway to permanent residency.
Future Hong Kong applicants for temporary skilled visas will also be eligible for a five-year visa, provided they meet existing criteria.

source:

現時及未來嘅學生畢業visa : 5年
現時工作visa : 額外加5年
未來工作visa : 5年

100％ 有
坐夠年數，考個濕鳩入藉試就得
PR clause 入面寫明坐幾多年就申請得
而家係4年

loop黎loop去都係個幾樣啦
一講對象錯，就話係咪要貼錢貼樓
屌你老尾真係煩到仆街

楊潤雄啲仔女可以唔使返香港？
真羨慕

啲藍絲肯定好興奮

唔撚問得呀？

入撚左藉啦阿哥

隨非有人養,唔係既話要做part time

加拿大個計劃連傾都未開始傾
個計劃係hk watch 游說加拿大做
唔係加拿大「決定」要做

佢本身都唔會有可能要番啦

佢出名奶共
佢點會敢得罪強國
紐西蘭就黎賣晒所有natural resources 比強國
forest, dairy, water

TR 易過拎 PR
189 係直拎 PR
TR 即係 short and medium list 入面

而家好似4年唔得啦
好似5+2左右?

其實我想講既pt係
好多人唔識分PR同citizenship
以為就咁有PR就萬能
但事實唔係

沒你老母咩 加拿大同澳洲咪傾緊點俾無嘅去先囉

有PR一年後可申請
最少過去四年有最少三年合法係澳洲(含TR)
最近12個月住滿九個月

時差得兩個鐘，唔會夜晚啦

但TR唔guarantee 有PR
都係博Eoi
年紀愈大愈不利

其實從來唔明點解佢可以加入做五眼
國力又唔係特別勁只係痴住澳洲

Future students都得

和理非手足呢？
又或者淨係做文宣 食黃店？

澳洲好大
Mel、Tas唔算好熱

Working holiday 算唔算？

加拿大俾35以下半工讀兼提供貸款

得1萬 PM自己講

student visa好L貴,普通家庭根本比唔起
佢個plan唔想收年輕人,佢要既係有$人

又咁講
你係澳洲守法，坐夠數就基本上一定拎到
人地俾避風塘你，你硬係要十號風球去睇風眼 死左冇得怨

講明pathway to pr
仲要eoi ?

結婚

印度都話想入CANZUK添
仲話國力唔代表一切

485 由2年變5年已經算好大優勢
佢講緊Temporsry Skilled visa 應該係482
都係俾多d 時間你儲分，但本身冇料到都係申請唁到TR

下 做乜9

本身有多澳洲留學生幫手打國際線，係campus俾五毛打呀

更羨慕

佢話香港居民, 都應該係可以申請掛?

英語系國家

熱你老母咩
一日熱個三個鐘
咪去 gym 焗個 sauna 沖個涼再去 RSL club 玩 pokies 囉

我明你意思
只係真係有班人以為有pr就坐定粒6

最緊要夠比狗咬既手足避風頭

條友好明顯冇係澳洲住過

你呢班撚樣就一世留喺中國香港啦

各地集會好多香港學生
仲有d前線分享

正路要 語言偽術
491 190 都係 pathway to pr

一早話過佢一定有 criteria
用 TR 去做 selection 已經係好好
而家澳加幫英國收啲，但又唔想要普通冇技術既人，個啲就俾晒英國包底

我喱排都係做鍵盤戰士
係nz 新聞fb post/議員fb留下言
有時覺得仲好過搞集會
平時集會最多咪有100個local經過睇下
fb係個個都睇到個留言
宣傳性好似仲高

照睇係一樣EOI但prioritizes 香港人
唔太樂觀
講真唔洗EOI點解唔直接開新VISA with future pathway to PR
同現有visa唔係個個申請到
甘岩on shortage list係好彩

唔係我咁諗 我只係估緊五眼聯盟嘅人嘅盤算

臨時工作簽證、學生簽證可延長留澳五年，之後有機會申請永久居留權

平民邊有skill+$呢,個分案仲差過當年64

求source

佢而家個policy好處係即刻可以去澳洲搵工
跟住過到去一路做野 一路等儲分等拎PR

希望真係五毛

你睇咗澳洲個policy先啦
點樣幫到嗰批前線無bno細路？

澳洲工簽要有skill先申請到

所以都係等Hongkong bill過算

on shortage 嘅工同學歷先有分
同海外海內加埋item max 得20
基本上你5年入面多極都5-10分
未必夠排EOI

係呀 2月中歐洲爆緊
紐西蘭仲係乜都冇做
3月尾先封關lockdown
如果喱度2月中就爆
我諗成個國家都收得皮

最近就爆話隔離14日嗰班就走甩左幾個

7news就係之前馬蹄露拖住嗰個記者
個報道勁biased

澳洲讀左書+有澳洲CPA 有冇著數???

感謝澳洲，全力購買澳洲產品！！！

NZ其實只係好彩
出事應該同美國差唔多情況

首先你要搵到工 冇呢個policy 都可以去搵工
依加唔係俾你好似英國咁係有right to work
係要你係海外搵工 個老闆又請你，個position 又符合working visa
差在5年內唔洗老闆續visa

英國收BNO撚，澳洲收skilful workers 兩邊都有益處

有
高少少分
不過都係排EOI

5-10分爭好遠架啦
當然都depends on你果份係咩工

對tss visa holder冇乜特別姐, 485 visa holder就好好多

哂氣啦
邊有本地人會好想要移民
點解你地唔識將心比心
唔想你嚟就係奶共
笑死

各有各做啦
有好多嘢喺現實見到比隔住個mon見到更有感觸

accountant個分玩到爛晒
冇番90分都唔駛諗

但上年真係好熱
好辛苦
利申 屋企冷氣壞9左

排另一條 stream 啦
而家咁急人地點計劃晒咁多野
同埋你走左 regional 搵 sponsor 玩下手仲快啦
一般人想黎澳洲做野已經好難，仲要一批批五年

紐西蘭真係好雞

其實我都諗緊如果打杖
紐西蘭會歸邊一邊
強國定五眼

食返餐澳洲和牛支持下

基本上75分樓下全部都一鳩樣
75分樓上都排足兩年
係80up先有多少少希望

好過 Melbourne 啲保安同隔離人士屌西既

真係屌你都廢事
將缺點無限放大 之後話唔好

我當年去WH
見到個台灣人，英文差，學歷低
用WH visa去澳洲剪頭髮
個中國老闆都願意做擔保，請佢繼續留喺澳洲打工

後生嘅
就算英文唔好
只要有一技之長
唔好怕去外國生活

開始覺得
好像強國貨車翻車
跌左一堆橙出來

之後四周圍的人 都係度搶

英國 澳洲 美國 日本 台灣

有冇20年？
working visa唔難
難在之後點留低

以我所知 通常鄰國人或者親鄰國既人好易拎呢個visa 唔太識英文都可以
因為鄰國人當地有好多公司 直接請d親朋戚友 豬朋狗友
老老實實 呢個政策甚至連專業人士既香港人都幫唔到

跌曬全個國家最好嘅人才出嚟

一家便宜兩家著，被利用好過無利用價值

咁佢公布來有咩用
得d富家子先走到
等加拿大好過
仲有Hongkong Bill 2020

其實點解NZ會俾AUS蝦到咁.............
AUS可以隨時去NZ打工 仲有福利 NZ就咁多限制

講到英國比你去會比埋機票租埋屋比你咁喎

澳洲根本唔想收,佢要有skill+$既香港人
平民唔洗諗

做得幾多得幾多
你又有你既道理
咁等我地諗下可以有咩活動搞
兄弟爬山

但係今次既policy會唔會比多左機會呢d人???

我冇講過澳洲老奉要收我地 純粹想講7news好奶共
我上個cm叫啲唔滿足嘅人唔好expect人地貼錢貼屋貼工比後生仔 又比個人鬧我極端話要block我 呢到又比人話連登仔真係好難捉摸

行190 你份工又係state要既就有得打尖 好似係

窮得只剩下錢既港豬

因為NZ先係流失人才既個邊囉

鳩估
香港人高1分
優先過其他人
完

係咪又係有僱主請先可以申請？咁同原本個policy有咩唔同

我覺得最重要係唔好怕踏出第一步
你喺外國生活過
就會見識到中國、台灣、韓國人好進取

到最後5年後唔夠分 都係番香港

有冇新聞link
我淨係知VIC(定melbourne)又lockdown囉

大豆=黃豆 黑豆 毛豆

人地都無野輸 緊係咩都敢博
香港人有D錢 香港又有份唔太差既工 自然多野諗

咪比多左三年機會有錢仔係賭場fing
仲想點

多左時間你搵工係eoi job experience果part加分
nth else

受歡迎嘅係中產至有錢人 唔係你啲破產窮撚啊

係既話一早湧去WH啦
平民要幾百萬先供到子女去澳洲讀
咁我寧願佢唔公布好過

無
至少佢未講

難啲
開新stream大機會過就咁跟你國籍加分
實比人話歧視

奉旨幫你咩
英國同加澳紐一早分家
英國嘅係香港嘅歷史責任係唔關澳洲事
而家叫做意思意思幫吓手當交投名狀俾「美國」
明唔明

其實連登仔係咪想人地送埋比你先唔屌？

澳州而家呢個政策擺到明係吸引後生既人才，唔比啲藍絲用錢移民，真係有心既過去捱幾年又係一條好漢，有咩好怕？

新八國聯軍就係搶人

捱唔係問題
5年後冇pr返黎香港先出事

出左國就努力啲，表現出香港人係top tier civilization ， 咁樣人地爭住要啦。唔係你以為又整兩個陳同佳人地又要收你？

如果可以二揀一
我都想去澳洲呀

NZ仲要而家暫停skilled migrant既審批
都唔知NZ可以點發展

同你講
馬拉人係度個個由難民轉居民轉公民
佢地入境個時咩visa 都冇
諗諗諗諗到入教育營都可能仲諗緊

幾時生效
下年去讀master都得？

有心冇錢
好多細佬真係冇50萬去讀個學位
係個邊狂做pt（有時間限制）
最多夠補貼衣食行
學費+住會係佢地最大阻力
利申唔係叫澳洲出錢唔好誤會

其實呢種情況到期踢你返去香港根本唔人道
同埋兩黨一早講咗唔想返嘅人唔會迫佢地返去

我覺得佢地有諗好條pathway
不過無大聲講
因為怕俾d local屌放咁多人入pr

靜靜地咗先

努力唔代表有回報
有幾多係香港唔係讀shortage list 嘅手足
就算努力申請到TR
過多5年都唔會夠分入PR
但已經兩頭唔到岸

唔係個個可以求學時期咁重新揀科讀拎年資入藉

專業人士洗鬼你5年tr, 畢業頭兩年pass哂拎左189/190 直上pr啦， 5年分分鐘citizen都攞埋已經

唔知wh好努力返工唔holiday 儲唔儲到錢讀書留低
利申唔會去澳洲

你咩專業人士勁到可以兩年夠分拎PR

如果同之前放風無出入，之後係會加投資移民嘅位
點唔俾藍絲用錢？

要幾天真先會講畢業兩年拎189/190入EOI
23-25歲根本唔多分上189
拎起碼5年工作經驗係基本
同年齡28-33先最高分

特別189
好多已經要90分先guarantee 過到

冇得計， 當年轉grad visa都係， 新制考4個6就得可以留兩年，
12年前已經係澳洲讀書， 就要考埋牌先可以申請， 仲要得年半visa, 問題係考得牌已經4個7直接申請pr

十幾廿年前就真係一grad 你肯留都可以包生仔拎pr
但十年前都已經冇lee支歌仔唱啦
條友咩年代

有無人知visitor visa 算唔算 temporary visitor visa

最大問題係當年沒申請到bno個班97前+佢哋子女父母,BNO既超過18歲子女,英國唔收
之後澳洲工簽要人擔保,學簽要幾百萬
你話蝗/蝗一二代唔收,ok
咁沒申請到bno個班97前+佢哋子女父母,BNO既超過18歲子女,依批點算?
仲有英國唔比bno五年visa有福利,沒$等番香港？

而家d分鬥得咁細 冇人保證可以直上pr 唔同以前
可能有d人差少少 咁五年 有3年有工番咪加經驗分囉 明唔明
但實際幫助在港既專業人士都係好細
除非有人請你過去 機會細到好似蚊咁

差好遠， 因為2年485佢預你可能好快走， 但5年visa請既機會大好多
雖然有都請左pr先

究竟佢講既5yr temp visa
駛唔駛employer sponsored
定冇講清楚

好多連登仔都冇認真睇記者會

總理講既係會有張特殊既skill list同有express process比香港人申請移民

你用而家既immigration scheme批判把鬼？

笑死朕
好耐之前咪易囉 十幾廿年前 bba唔洗exp ielts全7咪有 係咪講緊呢段時間

yes 睇你讀咩

唔一定 但有規定年薪要過幾多 所以都唔係求其搵份ft就得

發現年齡系列

唔係temporary work visa咋咩

新制移民難到仆街要揀都其他國家先

working holiday 應該唔計

無錯，英國都叫做有責任收留香港人，澳洲係完全無責任，佢根本可以唔理。澳洲肯做野已經好好

pin this
講多少少ok?

hello 有冇人知

香港班移民公司 屌你老母呀
唔撚駛賺香港人錢呀

藍屍暴徒毅進狗dc9好高學歷？

你讀得書,會唔會全部時間做pt呢
租呢？其他費用？沒百幾萬根本唔洗去

我都唔想返香港

正呀

Wh唔計

睇下ABC 好唔同
7news 唔好睇咁多

我覺得應該是只要有方法俾多d香港人去到 澳洲都應該支持

愈多手足係個邊 先有bargaining power 爭取更多人支持

唔是做大種乞衣 唔餵到埋口就屌

根本佢就唔想收香港平民
真係有撚用

一星期最多咪2百幾蚊
衣食行夠嘅
住真係唔夠
有親戚投靠另計

澳洲個移民制一年都改一次，好難追，可以一試如果係負擔

台灣之前都話「即將」公布救援方案

唔做野俾連登仔屌垃圾奶共
做野又屌做完等於冇做
門檻話人放生藍絲
淨係俾一批人去又話個班人freeride 社運
投訴完一大輪就開始嫌要捱生活費貴
講到好似香港人有好多選擇咁
未到埗已經盡顯香港人特色係咪都投訴一大輪

有幾點想大家注意番
呢次最主要係幫到班留學生 即係有錢仔權貴既後代 佢地老豆老母有藍有黃 不逐一批鬥 但都有份做成今日香港既局面
而家講緊幫專業人士 呢到分兩批
在港專業人士可以在港申請工作 有人請 就可以去做野 就有五年簽證 機會較細啦
在澳專業人士(澳洲畢業生之進化)係畢業後自動就有五年簽
咁樣幫大家分析後 係咪都覺得係幫香港班有錢佬後代呢?

係咪各國出卡人道救人都要比你條傻鳩鬥埋黃？？

樓上條友咪講左，澳洲根本唔洗出手幫香港，你仲想點撚樣？

老實講，上一代唔拎BNO係佢地自己問題，可以怪邊個？

英國比福利又點？到時你條撚樣又會鬥點解藍絲可以去拎福利，唔好睇到自己咁撚大啦大佬，人地出手救香港人已經要識感恩，仲係度鬥黎鬥去，傻撚鳩鳩咁

學費每學期幾十萬,平民點供？
WH唔包,你點入藉？

講到好似依家冇人兩年內拎到咁，根本就係睇需求，

首先成班醫療it根本唔洗咁高分， 25-33歲regional讀書加4條7再加單身再加natti都75分， 做一年野都已經80, 拎埋nominate 85, 點會拎唔到， 仲未計有d科可以讀多個professional year再加5分已經90

有人呢頭畢業個頭就轉名單
直接送你返屋企

如果我識得有個藍絲八婆
條撚樣去撚咗澳洲，working holiday
初頭一年， 之後依家差唔多四五年
好似永遠都唔使返香港咁
本身呢樣野冇問題唔關我事
但係好撚睇唔過眼佢IG Facebook成撚日串9香港人
之前識條仔都係做差佬，又有屋企人做差佬
依家已經del曬
其實有冇辦法可以send啲email同當局講
將佢遣返？因為我知道佢好似係做緊黑工
係佢老闆簽佢visa先可以一直留喺嗰度
真係好撚唔妥佢一直喺度屌鳩香港
但就生活喺其他國家

所以佢根本唔想收
佢公布只係想昆一昆香港人

揸住幾百萬好多地方可以退休唔洗做啦，仲洗乜去讀書

人哋面對緊坐監...

土共同柒婆成功爭取

可惜佢呢個措施並無令到多咗人可以過去
而係方便咗原本可以過去嘅人多啲時間搵工

簡單嚟講都係專才引入計劃
大家無得話澳洲做錯 佢係要維護自己利益
不過香港最無助嗰班依然係無退路呢個係事實

相比起嚟
我會希望之前傳可以去加拿大借錢讀書會落實
咁真係可以幫到更多人

即係個代唔申請bno既上下一代咪屈到好L慘？
bno子女超過18歲個堆,比人落閘,入集中營？
仲有我沒話理藍C喎
無福利,無工作,無$係英國咪又要逼返香港

有無 個人資料details

我係前前留學生

同埋Hongkong bill一過
可以救沒申請到bno個班97前+佢哋子女父母,BNO既超過18歲子女
仲有升級到Infinite leave to remain visa就幫到香港人係英國生計

大把小粉红有澳洲籍

肯捱就有僱人擔保
笑死
同廢老係香港後生唔肯捱差唔多
澳洲僱主擔保好早已經變成大量貼錢打工黑點

想去澳洲進修,讀工程/IT 學費貴唔貴?

35，有老婆有個仔，睇黎澳洲唔駛諗

又唔可以話昆 只不過幫個對象唔係你
而係班有錢佬
假設係中下咁既有錢既家庭 仔女醒目既 仔女去讀豬 又有五年工作簽 可能真係幫到佢地
只不過呢次服務對象唔係你地

我諗唔係個個去到要讀書
點學適應就真嘅

支那畜生，全球圍剿
香港人民，全球歡迎
我係香港人我自豪

父母要供細佬讀書

應該可以拎到

上一代做錯決定可以點？我夠想我老豆李嘉誠啦

下一代大把路行喎其實，成日想走捷徑一步到位快過人，等其他國家比秩證／PR你

點解唔去申請WH？無錢？開埋門比你請埋你去咪又係無錢，有乜分別？

定要要送埋大床，比晒福利，送埋份工比你做先叫“救援”？

再講多次，除左英國，無國家有責任去救香港人

睇來澳洲貪香港中上產家庭d$

走到100萬人就好，香港好撚多人

境內轉讀書簽 讀diploma

最少要知 名同 住邊區 打過咩工同 電話no.

agger
鄰國人最興比幾十萬老細叫佢簽擔保
但是真是假 騙案騙佈全澳洲咁多省
醒目能力高就有擔保
你話肯捱就有擔保就真係笑左 獅子山精神牙

其實英國真係有咩 當年都無人集體反對回歸
民主黨果堆都仲支持回歸

平民根本唔洗諗
澳洲唔親共都可以保護自己
都係等Hongkong Bill過算

首先，唔係個個可以係regional讀書
我就醫療行業
25-33 30
4*7 10
當單身 10
已經做左5年海外 10
學歷 15
加埋190 5分先有80

唔係個個可以一早有regional 讀書同natti test
講緊而家要90up先有offer
你算吧啦

咁都得呀 都有唔少人wh儲錢讀書

初步睇
澳洲只係延長VISA
最後都係要儲夠分數先申請到PR, 而澳洲既PR分數係唔易達到?
咁BNO似乎好過澳洲呢個方案,BNO基本上係as of right,去到住夠5+1就有公民權

老老豆豆,完全幫唔到係香港既抗爭者
如果我無理解錯,BNO好似堅好多

事實就係咁

啱呀 推呢個

你真係天真,WH沒得入籍嫁
你咁樣講大家入集中營等赤化最好啦
抗爭完後果外國唔收,入去集中營啦

你可以好似做到馬拉/台灣個班咁勤力至講
同埋wh唔係永遠好市
個收入係唔穩定
你set個目標要儲夠學費加住嘅話
以我經驗你好快會過勞死

澳洲不嬲最排外,好似香港人排支那人咁

regional自己唔揀講到好似人地問題咁， natti讀書時唔撚準備又瀨鳩話唔係個個一早有， 根本就晨早唔撚睇唔撚plan定
我就唔信你拎住80分係tas, sa, nt會拎唔到pr(pharm撚另計我真心覺得pharm慘)

岩呀 有志向 有能力 醒目既 可以走呢條路
但你make sure自己最後夠分數鬥得過班有錢仔
佢地洗錢 可以買擔保 買經驗 買translation course professional year
講緊既都係天文數字 澳洲係鬥高分遊戲
否則去到最後讀完個course 得d垃圾工作經驗 番到香港會更加慘

WH係開個門比你， 最後都要轉其他簽， 但起碼有道門先

真係唔知邊個天真，而家咁多個國家有邊個話會直接比國藉你？

訓撚醒未呀你？人地比簽證你咋，WH係咪簽證呀？

人地開多道門比你可以離開香港咋，你估請你去做皇帝呀？

睇你條傻鳩實係要人送埋屋，錢比你過去退休

咪係,WH入唔到籍又養唔到自己
學費起碼過百萬

澳洲人好歧視黃種人

WH沒得轉

唔洗過百萬
之後通脹唔知
而家唔洗

大把

唔派pr就係歧視你

巴打你真好人，我都唔知佢諗乜鳩。。。係咪要直送國藉比佢先叫“救”佢。。。。。

咦冇得轉visa咩？ 識人WH轉student

一個學期十幾萬+生活費

可以去含撚啦你，發下春夢等有國家直送國藉比你啦

沒可能,依家公佈WH唔受惠

如果澳洲政府請香港人調查在澳支那賤畜
有冇請黑工，違法居留，滲透等等
可唔可以當係工作簽證

唔洗同佢講咁多，乜功課都唔做就話唔得，就係等其他國家開門請你入去

而家目前對於窮撚最有效方法 應該係去讀tafe(要自己貨少少金先) 做藍領 拎工作經驗 移民要求又低少少
讀大學就真係超過錢先得 同埋d垃圾科移唔到

所以大家等入集中營啦

。。。

好奇d 窮l, 點樣去生活？可能日日摘水果掛

有係有， 但就唔多
返工好多同事對我勁好當我仔咁湊，
亦都有客講明唔要亞洲人印度人意大利人

奶共vic州
玩到全澳封佢關

其實hk bill 唔係拎黎救人，以英國既做野速度黎講三讀都分分鐘新年後，講真到時走唔走到都成問題

WH唔受惠姐， 唔代表你唔可以轉visa讀書嘛

比少少insight 你哋
我而家每年差唔多22萬學費，生活費每年大概12萬
所以過嚟讀書過百萬完全合理
樓上講到咩一星期二百幾蚊都幾好笑
港幣？ AUD 都勉強ok 啦

都話唔洗
宜家一年學費大約34000左右
4年大約70萬
可唔可以唔好9up?

人哋沒開比平民喎
WH唔係visa,are you serious?
咁公布有咩用,人哋連救都唔救？

4年生活費？
唔同school唔同收費

200aud一星期呀， 住邊食咩都成問題

利申： 學費係depends on 科

我真係屌出聲
我講學費唔洗100萬啊大佬
仲有兩百幾蚊緊係講澳紙啦
咁都唔明？

所以我咪話沒用
d人係咁屌我,澳洲唔幫係ok既
我唔應該批評澳洲

我一直講緊學費
你諗緊嘅係生活費+學費

做有醫療費都夠死啦

唔止既，睇埋學校排名，同一科讀悉尼大學要4萬，西悉尼就3萬

喂大仙，咁你過嚟讀書都唔係浄係比學費啦，食住都要錢

南韓金仔自己開頭打學費過百萬

跟著我計俾佢睇唔洗

跟著又有人唔睇清楚話學費加生活費要過百萬

ok,當我漏講
依家生活費+醫療+學費,至少百萬
平民點比呢
咁澳洲公布個plan根本昆$

根本唔係錢既問題 你有錢到投資移民另計

而家係5年後你又要行返skill immigration 重點係個skill immigration 比班大陸移民拉高到你做3年澳洲工作經驗加ielts 全8 都只係岩岩見到個門口，想入門仲未有你分

咁呢啲就你哋自己私片啦，我客觀地話比大家聽要洗幾多錢

你自己睇返南韓金仔自已最開始係打學費
咁我答返學費有咩錯先

你太天真啦,仲有好多費用要比。
個plan對抗爭個班幫唔到係事實

你捉我字塞沒問題,
你入都籍先講啦

其實有冇諗過唔係行skill immigration，人哋澳洲都話有pathway俾你，人哋自然有另外一套方法啦，做咩係都要話人哋係行skill immigration

天你老母個真
我親身經歷過啦
我會唔知要洗幾多錢？

浄你老母支那狗

你生活到=/=其他人生活到

無話過bno only

癡鳩線，死撚開啦批鬥狗

直接block南韓金仔好過啦

True, and we share similar values. They benefit too in having us.

睇埋所謂條pathway to citizenship
係咪好似現有skilled visa咁 定係另有安排
就見真章

等出多D細節先 我覺得如果真係有新pathway就可以觀望下

咁冇咩好討論 大家都係估估下。
我呢幾年一路都睇開有冇機會但老實講機會好低， 就算有都係要做開荒牛果種。 而家用state sponsor 都係tas 果d ， 你睇到澳洲已經好唔歡迎新移民

我發覺係上面回過啲野冇人睇
明明我講啲後生好難夠錢讀
都冇話話好易儲到錢
講咗靠打工唔夠補學費同住條數
講咗唔好咁老定覺得wh幫到儲學費
都冇人睇

你唔行skilled其他國家移民見到屌撚死你都似，
大家都係咁儲分儲到咁辛苦搏入去，你就輕鬆咁多
仲有早幾個月完visa個班香港人點計， 因為早左少少黎所以冇份

有少少錢果d都未走到去澳洲，邊有人同你傾冇錢果班

宜家WH仲搵到食咩 又要俾稅又性
你仲要儲錢讀書喎 我斷估你起碼都要儲30 / 40萬掛
兩年儲到依筆錢咩

WH係開個門冇包你一定做到
我識個班wh轉student都係去讀tafe多就係因為學費唔夠讀U

同埋本身只係出於人道考慮 澳洲冇欠左香港咩，
我都唔覺得會特別開條咩新queue 出黎比香港人移民

但讀完TAFE跟住點 都係唔會夠分留低既?

都係果句啦，人哋澳洲講明有自己嘅安排，咁點解你又要assume 係 skill immigrate 呢？

成件只有澳洲win win,
國際立場拎光環
經濟多左留學生又有錢

事實係5年後你發現自己比左幾十萬讀書 讀完visa轉唔到pr 要返香港回歸祖國

你情我願
人地又冇呃你d咩

Working Holiday係咪冇份？

就係講緊如果唔係skill, 其他申請緊既移民會點諗， 佢地就難到仆街， 香港人就輕鬆， 但問題係， 如果佢個pathway都係難， 咁實際幫到幾多人

其實最大既問題就係佢本身已經搞到移民難度極高， 依家一係要得罪申請緊既/ 放棄大部分香港人

比人消費香港囉 口講救你 事實係拎完你錢就踢你走咗

Student visa 美國英國都有 而家唔會因為佢比人多一兩年就特別吸引

visitor visa黎

Tafe好多係藍領課程
理論上
藍領易移民
但係人地唔係要「新仔」
要有幾年工作經驗
所以以前靠讀書好難實行
因為畢業後工作簽好短
大學以上兩年
以下個啲好似得年半（有可能記錯）
所以就算一畢業即搵到相關工作都儲唔夠年資去達到個份藍領職業要求嘅年資（例如3年）
而家其實係出咗一個機會俾香港人
畢業後5年工作簽證係有可能令好多係個邊讀tafe嘅人畢業後儲到年資申請移民

都係要儲， 但係做藍領， 有其他visa入， 同u grad個班唔同path

今日個visa政策只限degree以上

咁Tafe果班無望了

200萬夠啦

唔派國籍就係廢，唔派兵都係廢

你岩，tafe係俾dip，dip得年半畢業visa，大學先係2年，，碩士3年，所以佢放寬5年對藍領似乎幫助較大，通常做得藍領都好少可以海外直接申請移民，英文好難達標，所以藍領都算一個出路

五毛帶風向，blocked

澳洲人口先2千萬 比到1% 20萬都偷笑

你個ac揚撚咗，三毛

但問題阿豬阿狗都諗到依條Q 咁樣最尾都係鬥賤去接JOB既之喎
同埋藍領好食英文 工具英文 點做既英文 正常人係唔會去識
你地點揹

咁樣同入賭埸多兩三個籌碼賭多兩三年錢既 博自己一下打爆個莊既之喎

咁不如去CA WH 博轉WORKING VISA成功率仲大啦

講唔過屈人五毛

咁咪去讀之前做足準備, 睇清楚189/190/490/491嘅要求同玩法, 去到係485個5年內盡儲分, 考CCL考IELTS, 咁咪留得低囉

簡單啲講，如果有心想留，呢5年，係可以比到好多人再去儲錢，讀書加分或者搵工。
有心既人，點辛苦都會努力去令到自己夠分，無心既，又唔願付出，比10年你都唔會留到，正如香港每日150，如果係有貢獻，唔係純拎福利，融入當地，會唔會有咁多人屌？
呢個世界無免費午餐，無人會睇死你得唔得，只有自己肯唔肯去努力。
我覺得呢5年，可以比到好多有心人希望同時間去成功。

得罪講句
大把澳洲香港人都係做華人生意
所以英文

親身經歷 一年3萬澳 唔太難
去過WH 2014

已block

最驚佢又轉姐， 過去咁多年轉左幾次

得罪講句
香港人好錫身
唔似支那人果種我就爛命一條 我死都要死到有passport

利申 好錫身

Sorry
打少咗個問號

學費都未夠比大佬

頭先係上面話今次幫唔到最需要幫既人
俾人話我五毛大種乞丐
係咪要貼錢貼樓
我發現最近好多會講係咪要貼錢貼樓先過去

所以咪話睇自己，肯唔肯去為自己想達成既目標而去努力

十成人去9成9人最後都要返香港，唔係冇努力，係努力都唔夠分

睇你讀咩啦
Btw 最好貼錢 貼機票 求你過去

485可唔可以駁491，5+5可以儲到多好多分

咁人地窮阿嗎 你無得咁比
你試下中國開放13億人可以去英國五年變BC 二十年後倫敦仲有英國人 我當你贏

已經未計到時成班人拉高個eoi分

Push

拎得出起碼一二百萬去讀書嘅都唔會係最需要幫嗰班，尤其本身已經喺澳洲嗰啲。個scheme益澳洲自己就真，叫做做左嘢向美交代，又有機會賺多啲學費

有呢種香港人， 唔多姐， 同埋唔係點出聲多數有少少自卑
不過佢地唔知我地其實都好配服佢地捱到咁辛苦先拎到

係連登只可能講BNO 英國
其他嗰啲冇機會咁

澳洲都未必話賺好多student錢，分分鐘中國唔俾人去澳洲讀

好多人真係咁樣返左香港

講事實， 讀U真係一年學費都唔夠比， 仲未計洗費
屋企肯幫下手另計

491請問你想儲咩分
夠錢就得

但同其他4眼比
澳洲好似已經算係易d技術移民

窮，都可以用時間換錢，我識都有人死捱爛捱，一日打幾份工。
兩睇啦，係香港，叫你本身做寫字樓搵萬零蚊，轉去做番牛工搬搬枱枱，有3萬，好多人都會覺得接受唔到而唔去做。
係太多人想要得到某啲野，又唔願意放棄另一樣野
自己取捨，覺得邊樣值得既咪去做，好多時好多野都係有得有失，無話邊樣一定岩or錯，每個人心態都唔同。

真係睇你讀咩, 再加埋你有90-100分, 唔會唔得

本身係到讀緊個班其實都賺硬佢錢， 所以賺唔多幾多
我都想知佢個用意係點， 睇埋佢講既pr pathway先

應該係working experience個分囉

反而驚呢個多， 香港人成班癲佬爆分上應該會玩到個分崩潰

我之前都有講 你香港有份唔太差的工 自然會多野諗
大家都知去英國一定係明路來 點解咁多人咁多野諗都係依個道理

無話岩定錯既 睇你鐘意自由 定 輕鬆生活

係立場上佢冇得簡，行動上就簡左個最唔傷害澳洲經濟既方法 我覺得成件事只係表態層面

問多條路491要計年薪
咁起碼可以同時申請兩邊

最難係佢喎

491夠年薪直接駁pr咩都唔洗理喎， 冇再計分架啦， 拎得491本身都夠分

冇485你點會有491, 好難同時申請

491比夠分但唔出190/189既人， 拎左之後3年年薪夠錢就可以直接apply 191 pr
但拎491前提係有state nominate, 夠工作經驗(或者本身讀書爆哂分), 仲要有skill list
其實姐係似香港新移民7年咁， 不過多左個年薪要求咁解

有無人知道個extension洗唔洗去apply

利申485 holding

打去移民局問

I mean 拎左485先，完左同時申請190同491，因為190其實都係鬥分，491就當後備方案

借位，兩分鐘行動POST

舉報港奸，人人有責 [實用舉報文英文範本]

澳洲大量支那人聚居

你係難民咋
以為自己貴賓呀？

491好過冇辛苦d撲多d水一樣有pr, 係幾好既方案

190同189睇運， 除非你regional讀除左pharm既health或者it, 咁應該會比較易拎到

咁讀完IT 你真係留唔到澳洲 你去CA/UK/NZ/US你都應該有一片天既
IT真係未來大方向

係， 個世界係發展緊去個個方向， 咩都要it, 老實講我覺得好揾過health系， 人工成日減做野越黎越忙越高要求

同意你
藍絲個個都有一技傍身走去邊都掂
男嘅叻做賊或騙子,女嘅梗係做雞
我地邊有你地d咁嘅質素呀,只得信念同原則

完全封鎖左既人黎， 佢講咩

認真， 我都覺得好多巴絲打太過樂觀
香港係好多勁人， 亦都好有能力， 但有時真係要放低心態唔好咁大期望

佢寫：

d暴徒例外，書又讀唔成，係度搞亂香港。
一般守法香港人質素唔差既

所以我回佢囉

90-100分個d超人黎， 拎得呢個分真係已經唔到澳洲話要唔要你， 係你要唔要澳洲

佢講得啱呀， 黑警暴徒唔讀書剩係識同白衫黑社會搞亂香港

仲識偷冰賣

都唔知講乜好

肯捱 獅子山精神 最後死做爛做都係冇PR
我講緊你要醒目先有能力先留得低
同送大屋 車同鬼妹有咩關係
你出撚過香港住未

正常跟EOL 岩呀 佢而家剩係要呢班超人
唔知整車/廚房近年玩爛未
呢d學完師一定要搵人擔保 鄰國人全部買擔保番黎

唔係真係咁高姐我未考ccl都85

為自己拎光環姐，身為港豬應該深明呢個道理

不嬲移民都係同賭博冇分別

因為多順民

你依家自問， 以你依家既能力， 其實去其他國家會唔會難到你？

睇完好似冇講過話degree下唔比

會呀 我個科都唔係專科 得澳洲有要依方面人skill migration (唔計BNO啦, 同埋其實我依個分都唔會有190)

柏斯 阿德萊德 北領地 塔斯曼尼亞 連黃金海岸最近都新加入偏遠地區 其實都好多地方 而呢幾個城市本黎都布香港人 當中黃金海岸一定最正 又舒服又近布里斯本呢個大d既城市

85都無190咁癲

189, 491試下囉咁
190照去先， 話唔定見你香港人私底下放你呢， 記得拎左唔好周圍揚就得